你地接唔接受到白兔糖既結局

初初追係覺得有家庭溫馨感覺，會期待兩個陌生人點變一對父女，期間會點面對困難。最初我都睇好大吉同二宮，但可惜一齊唔到。到凜高中，佢對大吉既感情開始夾雜對異性既愛慕。雖然證實兩人冇血緣關係。但我始終覺得兩人之間年齡差距太大會有d噁心。可能係我期望呢部表達親情多過愛情，所以有d失望。

接受唔到

父嫁

連登有冇人睇過呢套野

個個只係睇火影 冇人睇呢套野

接受到

可唔可以講下點解

凜小學時期 同大吉互動真係好溫馨 可惜到左高中就變左質

凜都冇當大吉係老豆, 當佢係照顧自己既人, 漫畫有一話凜仲係細過個陣都講咩大吉就大吉,唔肯跟大吉姓

我都咁睇 凜對大吉從來都無親情

可能我係果d世人眼光 年齡相差二十幾歲 同大吉同年齡既朋友都有凜咁大既小朋友 。係其他人眼中佢地係普通養父女既關係。佢地一齊之後面對既困難一直比以前多

只睇過動畫
冇睇漫畫
當時聽到係鬼父結局接受唔到...

動畫肯定係佳作
漫畫結局垃撚圾

動畫無畫到大個
漫畫接受唔到

用力抽插
冇睇

超接受唔到

如果佢用最普通既結局只會係一套好普通既作品 過2年冇人會提冇人會記得
正正係呢個結局成套野話題性多好多